有冇人記得有段片係講外國的士司機比人鬧 但係佢一直笑

有冇人記得有段片係講外國的士司機比第二架車既司機鬧 但係佢一直笑 乘客問佢點解你一直笑 個司機話每個人都有壓力你唔需要同佢鬧交 當係做佢嘅垃圾桶就得

我想搵翻條片出黎 有冇ching有睇過